#黃翠如 李施嬅 莊錠欣 孫慧雪 黃智雯 黃心穎 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

湯怡 : 朱晨麗
彭慧中 : 游蕙禎
陳庭欣 : 黃智雯
陳煒 : 黃心穎
劉穎鏇 : 李施嬅
黃翠如 : 林泳淘
莊錠欣 : 袁澧林
陳嘉寶 : 孫慧雪
岑麗香 : 趙慧珊@SG

冠聯第七輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

文匯之星湯怡今次仲唔贏到開巷
喺大陸成長嘅朱晨麗邊係我哋文匯之星嘅對手

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-10-6 12:30am-10:30pm

(2)湯怡vs朱晨麗(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

LM

2018-10-6 12:32am-10:32pm

(8)彭慧中vs游蕙禎(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:34am-10:34pm

(16)陳庭欣vs黃智雯(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:36am-10:36pm

(6)陳煒vs黃心穎(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:38am-10:38pm

(1)劉穎鏇vs李施嬅(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:40am-10:40pm

(17)黃翠如vs林泳淘(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:42am-10:42pm

(9)莊錠欣vs袁澧林(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

劉穎鏇世界第一！

2018-10-6 12:44am-10:44pm

(12)陳嘉寶vs孫慧雪(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:46am-10:46pm

(4)岑麗香vs趙慧珊@SG(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

9.

2018-10-20

黃智雯 : 陳嘉寶
李施嬅 : 岑麗香
湯怡 : 劉穎鏇
朱晨麗 : 陳煒
黃心穎 : 莊錠欣
孫慧雪 : 彭慧中
游蕙禎 : 陳庭欣
袁澧林 : 黃翠如
林泳淘 : 趙慧珊@SG

10.

2018-10-27

林泳淘 : 游蕙禎
趙慧珊@SG : 袁澧林
彭慧中 : 黃智雯
陳庭欣 : 朱晨麗
陳煒 : 劉穎鏇
黃翠如 : 李施嬅
莊錠欣 : 孫慧雪
陳嘉寶 : 湯怡
岑麗香 : 黃心穎

11.

2018-11-3

李施嬅 : 莊錠欣
湯怡 : 陳煒
朱晨麗 : 陳嘉寶
黃心穎 : 趙慧珊@SG
孫慧雪 : 陳庭欣
劉穎鏇 : 彭慧中
游蕙禎 : 黃翠如
黃智雯 : 岑麗香
袁澧林 : 林泳淘

12.

2018-11-10

黃翠如 : 黃智雯
陳嘉寶 : 劉穎鏇
趙慧珊@SG : 李施嬅
彭慧中 : 湯怡
陳庭欣 : 陳煒
莊錠欣 : 朱晨麗
袁澧林 : 游蕙禎
林泳淘 : 黃心穎
岑麗香 : 孫慧雪

13.

2018-11-24

湯怡 : 陳庭欣
朱晨麗 : 彭慧中
黃心穎 : 袁澧林
孫慧雪 : 黃翠如
陳煒 : 陳嘉寶
劉穎鏇 : 岑麗香
游蕙禎 : 趙慧珊@SG
黃智雯 : 莊錠欣
李施嬅 : 林泳淘

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

另外提提大家,下周有香港女神總會盃第一圈,聯賽會暫停,敬請留意

湯怡又係似真奶既
人地叫佢賀文匯，佢居然自動波讚埋大公，真係好難唔令人有瑕想

Nmotning朱發達了

Morning

早晨

打錯

呢兩張就等同兩舊屎揀一舊
怒我無能為力，棄權屌少件

elkie女神正囉唔該